巴洛迪利：C.朗無法與美斯相比

在巴塞與利物浦的歐聯4強第一回合中，美斯（L.Messi）梅開二度，對球隊取勝起到了關鍵作用。巴洛迪利（M.Balotelli）在比賽進行時表示「C.朗拿度（C.Ronaldo）無法與美斯相比」，賽後他又一次對自己的言論做出瞭解釋。

「如果我們從數據上來說，他們是一樣的。但作為一個和他們都踢過比賽的人，我可以說，在我看來美斯是不可比擬的，這令人尷尬，因為你永遠無法超過他。就能力而言，美斯比任何人都好。我相信如果你去問一名後衛，他們願意和美斯還是C.朗拿度交手，他們都不會有任何疑問的。」

「美斯和C.朗拿度是兩名現象級的球員，沒錯，但他們並不相同。如果沒有美斯，C.朗拿度會是世界上最好的球員。我很尊重C.朗拿度，尊重他的訓練方式，看他踢球、看他塑造自己的身體是一種開心的事情。人們說我不知道自己在說什麼，我們談論的是世界上最優秀的兩名球員。」

「C.朗拿度在對陣馬體會的比賽中觸球3次就進了3球，這就是他的力量。昨天美斯在對陣利物浦的比賽中起到了決定性作用。數據分析就由記者來做吧，但這就像比較馬勒當拿和比利一樣。比利（Pele）比馬勒當拿（Maradona）進的球更多，但當馬勒當拿觸球時，他就成為了另一種存在。」

中肯

想來巴薩踢球嗎？

我相信如果你去問一名後衛，他們願意和美斯還是C.朗拿度交手，他們都不會有任何疑問的。

根本依句真係無人駁到， 美斯係撚到頂級後衛跌低

講得好！

巴洛迪利: 只有普巴可與我相比

一個會係屋企放煙花玩Mario Car 既人既說話竟然有人會信

樓主走先 呢度我幫你頂住
d朗迷識波多過巴神，佢哋好抽得

其實反而我想問呢二個問題好耐

阿根廷球員同教練有得揀，要小花定賤朗（二揀一）
葡萄牙球員同教練有得揀，要賤朗定小花

一個會係被佢撚到跌低
而另一個就會係被佢入波

不過大家眼中啲後衛係會選擇面對後者而唔係前者既
咁亦都解釋到點解VVD係世一中堅

呢兩個唔係問題黎

留意翻係
一個會係被佢撚到跌低然後入波
而另一個就會係搶到佢波

比人入波=輸波，好閒
比人扭到仆街=比人笑一世

之前禾堡，下體比人反cup，已經無人記得

你up 乜野， 前者係跌低加入波， 後者係入波呀， 講到美斯唔識入波

剩係知施蒙尼會要C朗

嘩，一定有大撚把弱智出現，留位欣賞

秒咗朗迷

佢話如果隊友普通C朗會融入更佳，但如果隊友質素好美斯會係世界最佳。而且佢自己親口講過佢認為美斯係Top 1史上最佳，比起C朗會毫不猶豫揀美斯，唔好斷章取義

推

比利（Pele）比馬勒當拿（Maradona）進的球更多，但當馬勒當拿觸球時，他就成為了另一種存在

咁撚清醒

即係老馬勁過比利

咁老實講 我唔會覺得美斯對下體會入到三球囉 根本各有各勁

阿朗入波直接簡潔 美斯都係球罰球靚姐 第二球咪又係tap in

講一個人影響到戰局 唔好吹到美斯遠超阿朗咁啦

師兄咁勇講事實
你走先，我幫你頂住

C朗拎波會唔會嚇到對面即刻5條友衝埋去呀
美斯上場一拎波就嚇到利物浦 4 5個即刻衝過去守位
間接失哂位

一個掂波變球王 一個唔掂波變球王（走位）

Goodest logic

要睇下小組賽定淘汱賽，同埋睇下係國際賽定球會賽事

美斯今季打晒臉啦， 淘汰賽狂入

乜撚嘢＂打晒臉＂

打臉都唔識？ 睇多啲新浪

做咩姐你 而家有人話你聽朗迷識字架咩?

而家c朗得頭鎚勁

呀朗轉踢法係隊友幫佢牽制對手令佢輕鬆入更多波

美欺入中路係等佢牽制更多對手幫隊友製造空位

柒朗迷識字就唔會成日講嘢九唔搭八啦
佢地淨係識J眼神 J大隻同J雞姦咋

個訪問幾中肯

小花扭跌保定嗰場
比數同邊一年幾多強都唔係好多人記得
不過就好記得俾小花扭跌過

2011年...

ok

巴神

巴神個ig 比人掃未😂

燈撚死花王

其實逆境心態真係好緊要

美斯球王

尋日美斯係咪冇出
疤狗冇波入嘅？

有錯？

美斯自己都話牙朗同佢同級
但花迷寧願相信一個IQ得80定84嘅人講嘅嘢
而唔理自己偶像

班友宜家梗格將c朗講成係同夏沙特同級

我寫“今季” ， 你講之前幾季

我講所有，你講今季

你話佢以前差係無錯， 我話佢今季入多咗都無錯， 你想拗乜野 請問

你睇返，係你拗先

你無啦啦quote我之後貼張圖出黎想反駁，原來又係我拗先

咁咪則係你想拗先囉 仲話係我拗

？

咁咪無衝突囉

咁打咩臉

啲人睇死佢對獌都無波入

偶像講嘅野都唔聽
班友到底花迷定反朗 睇唔透

轉貼巴打數據︰

C朗
2004歐洲杯
葡萄牙1-2希臘 1球，落後時打進
葡萄牙2-1荷蘭 1球，首開記錄
2006世界杯
葡萄牙2-0伊朗 1球，領先時打進
2008歐洲杯
葡萄牙3-1捷克 1球，超出比分
2010世界杯
葡萄牙 7-0北韓 1球，領先時打進
2012歐洲杯
葡萄牙2-1荷蘭 2球，1球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0捷克 1球，首開紀錄
2014世界杯
葡萄牙2-1加納 1球，超出比分
2016歐洲杯
葡萄牙3-3匈牙利 2球，均為落後時打進
葡萄牙2-0威爾斯 1球，首開紀錄
2018世界杯
葡萄牙3-3西班牙 3球，2球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0摩納哥 1球，首開紀錄

美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

咁尋晚收咗利皮未

Btw
轉貼巴打數據︰
美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

唔識打逆境波嘅門口狗